二壘手斯塔琳·卡斯特羅手腕骨折，將缺席到10月。國民隊的時間不多了|尼爾·佩恩（尼爾·佩恩）。paine@fivethirtyeight.com)2020年9月11日第五屆第三十八屆
六個月後，是時候關注我們受傷的脖子、手腕、前臂、肩膀、背部、視力等等了。你沒有正確地坐在家裡的辦公室|亞當·拉辛斯基| 2020年9月10日|財富|
它有五天的電池壽命，輕薄的腕帶防水舒適。2020年最具未來感的健身裝備|海登卡彭特| 2020年9月5日|戶外在線
許多人已經擔心像亞馬遜自己的Alexa這樣的智能助手已經在聽他們說的每一句話了，這使得整天在手腕上綁一個專用監聽設備的前景看起來很可疑。亞馬遜新的健身跟蹤器會傾聽你的聲音，瞭解你的心情|斯坦·霍拉切克| 2020年9月2日|科普
如果您想將其用作腕部重量，可以調整尺寸，以便進行更大強度的手臂訓練。雕塑下半身的最佳腳踝重量| PopSci商業團隊| 2020年9月1日|科普
哈克比穿著一件藍色條紋鈕釦，左手腕上戴著一隻銀色手錶，封面上閃爍著光芒。哈克比2016：彎腰像囚犯一樣抓住它|Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|每日野獸
我計劃在每隻手腕上開一條靜脈，以此結束我的生命，而不是吞下一把藥丸。親愛的Leelah，我們將為你繼續戰鬥：致一名已死的變性青少年的信| Parker Molloy | 2015年1月1日| DAILY BEAST
雖然與保險成本相比，這似乎只是一記耳光，但罰款每年都在增加。你認為你是不可戰勝的嗎？以下是為什麼開放註冊很重要| DailyBurn | 2014年11月16日| DAILY BEAST
八個月前子彈擊中她的右手腕時留下了一道傷疤沒有食物，沒有更多的睡蓮|水晶井| 2014年10月31日|每日野獸
他還被診斷為“頭部、頸部、手腕和背部受傷——其中最大的是TBI，或創傷性腦損傷。”戰爭結束時|莎拉·斯圖爾特| 2014年10月16日|每日野獸報
只要試一次，你就會發現它是多麼的精巧，只是在轉動手腕時要小心不要把肘部甩出去。德國音樂研究|艾米·費伊
目前，她正把她的全部體重都壓在我的手腕上，我希望我的手腕能變得更靈活！德國音樂研究|艾米·費伊
Phœbe Chiffinch上氣不接下氣，緊緊抓住Alice Arden的手腕。將死|約瑟夫·謝里丹·勒法努
他像閃電一樣轉過身來，抓住了一個已經打開袋子並抓住其中一些東西的人的手腕。閣樓與花園| R.M.巴蘭坦
他戴著一個真正的珍珠耳釘和一枚精美的圖章戒指；還有一塊金腕錶，臉破了，手停在七點十五分。Dope | Sax Rohmer